我喜歡一個人但我喜歡一個人

有冇人明

如果你真心喜歡一個人 你就唔會再甘於一個人了

問世間情是何物

咁咪一個人囉

但佢唔喜歡我呢
between 甘你都母

問我問條鐵

同我一齊ok?

自私鬼

你淨係愛自己

唔識愛人

我都喜歡一個人喎

人類都是自私dick

吾巧甘啦

好呀 我屋企冇人上黎我到 ?

連你都唔要我

喜歡很辛苦的

關我春事

做乜9 stalk 9我 變態佬